d女人溝仔可唔可以溝得有skill d?

利申：借ac
有時候你條件好差，冇樣冇波冇長腿冇身材又唔識音樂煮嘢食
好啦 我都唔係好睇樣，咁就睇個西同性格
屌你 你溝唔到A 見B有少少可能就溝B
大佬啊 溝仔都俾返少少誠意 唔係話你hardsell自己條件（何況你冇）就有仔搭㗎 溝同一個圈子嘅仔，知唔知溝A同B嘅時候 成堆仔都知道哂，到你approach其他仔，係人都知你係臭雞啦
所以溝仔唔係話你有樣玩哂，其實男仔都好睇身材同性格

恒大妹

改得有啲夾硬。

屌，懶好笑

咁嘅條件即係咩都無啦，要黎托？

真的不懂，香港大陸台灣，哪所學校教學生用粵語我手寫我口？

不若，閣下來開一所，好讓我學習一二。

己完全封鎖左肥閪大隻

有人溝咪聲幸福囉

我屌